{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진도 다도해펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は10:00です。 ご予約の際に追加される人数は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数が2名様のカップル専用ルームは幼児や児童の同伴入室はできかねます。 予約後のペンションや客室変更は、キャンセル後に再度予約してください。 ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約を制限します。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。 客室内で魚や肉を焼くことは許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室利用の際にはIPTV/WiFiを利用して素早く便利にインターネットを使用することができます。 バーベキュー場や駐車場もご利用いただけます。 周辺 観光地としては セバンナクチョ, チンド・シンビエ・バダッキル, チンドデギョ 背中が あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加される人数は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加される人数は事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数が2名様のカップル専用ルームには幼児や児童を同伴できますか？",
            "answer": "最大人数が2名様のカップル専用ルームは幼児や児童の同伴入室はできかねます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室や未成年者の予約は制限されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約を制限します。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は10:00となります。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室での魚や肉の焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "娯楽や高声、放歌、または喧威な行為はできますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧威な行為は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "入室利用の際にはIPTV/WiFiを利用して素早く便利にインターネットを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場や駐車場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはセバンナクチョ、チンド・シンビエ・バダッキル、チンドデギョなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 652
    }
}